政府有冇it support位好似aco咁

唔係一年合約而係公務員

ogcio support

電腦操作員？

ocgio ap2

cop

呢個同eo同級wo

Analyst / Programmer

人工高嘅support 都係support

Aco呢d垃圾根本唔應該存在
寫個program出來黎電子化自動化d程序

COp 2，computer operator，不過首先你要捱得夜

ap2都係做無聊野
但support呢啲工作都係點啲contract staff做

我做緊政府it support 合約 政真係好得閒下起薪同aco差唔多

文職黎 唔識it都做到

Fresh grad岩岩開始做

Aco都有機會比人掉去做it support架

你報ACO咪得

好多朋友都話報
唔敢去爭

報又唔洗錢 咪試吓

做緊aco, 但我認為自己係做緊programmer

好幸福我有追你post
我都諗住自學下技能唔想做廢人

係我呀記唔記我
最緊自學緊python 入門，但滿足感無vba咁大，因為工作上python 無咁直接幫助

好似見親連登仔都係學python

咁正

電腦操作其實日常做咩?

個mon無畫面
上唔到網
print唔到野

t con

報apii 啦，仲易入過aco

都係做support 狗